做滅蟲 你問我盡答

如題

屋企好多曱甴點搞？
買過藥又無乜效

點入行，人工如何，咩要求

最驚咩蟲/動物

屋企有曱甴仔, 曾經好多, 之後大掃除殺左好多, 但始終殺唔哂, 耐唔耐都仲有. 好驚佢地又生蛋. 買過幾個牌子既曱甴屋都無乜用. 屋企有小朋友有寵物, 有咩辦法? 唔該.

要睇下係邊隻
好多時而家出面買到d藥係比滅蟲公司用到沒用 好多曱甴都係有抗藥性

一開始係做食環外判 之後轉左私人公司
人工要睇你翻幾長 小ge13k 翻得長18到20k都有

床蚤 試過做到帶返屋企 執左我幾個鐘先搞翻掂 驚到賴屎

有可能你係殺左表面果一批 入面有d位係真係要做開果d先會見到
你養咩寵物？普遍滅蟲公司做ge藥對細路仔同寵物都安全
曱甴屋係廢 做蚊紙癡力仲多 如果有需要穩滅蟲可以留個tg

如果有啡色個啲螞蟻
有冇方法或者藥去杜絕

唔該 師傅

試下穩下佢地係邊個位置到入屋 穩到就穩野封左佢

藥可以試下用衣隻

試吓先 感謝

重請唔請人

有冇蟻藥推介
好煩 住村地下 廚房成日有蟻 以前都冇 係呢排開始
廁所又間唔中有啲蟲 蜈蚣 經水喉爬入黎 點搞好 岩岩先見到條 好撚驚嚇

村地會麻煩d 因為好多時本身村地基有蟻 可以試吓用上面相果支試下係水管爬入泥 渠位噴

淡季

我公司唔請 想入行 可以去勞工處打滅蟲睇下
工時計法間間公司唔同

係加上聖誕會小d客人

上門幫人滅曱甴幾錢

[u

啤酒再加消毒酒精可以

Lm
介唔介意留tg 方便聯絡